建議admin整返個「每月分台大戰」

例如：波台vs cc台
咁你知啦cc台多數g硬既
咁我地波台手足就可以係果到插旗
然後就動議輸家一條要守既規定貢😂🤓🤓
有冇手畜和議？

你痴線架

緊係波台擺擂台比其他台挑戰啦